facebook係咪又壞咗？

全部AC登入唔到

ig都好似死埋

IG都係

係呀屌

whatsapp都傻傻地？

反而我ig暫時無事

但fb無啦啦話我無咗個AC
用fb連嘅game全部登入唔到
屌

same here

屌 依頭講完 ig幫我登出咗
屌

用手機app入ok

sorry.php ....

page死左chrome同edge樣

Ig好返

我用電話入 我轉ac時 佢話我發生未預期的錯誤:2
之後我用電話 web版入
直情話無我AC

Windows 在搞事?